今次區選根本就係打緊飛機

係
冇錯
相信每個人都試過打飛機嘅時候
比封面殺手呃入左去
發現個波根本係假，條女原來好撚樣衰
唔啱J，然後你會點做？
你會唔會用成個鐘屌 9 條女欺騙你，呃你㩒入去？

唔會。
你會拿拿臨㩒上一頁，然後搵過第二條片，直到打得出為止

好啦，講左咁耐廢話，到底想講咩呢？
打飛機嘅目的，係為左射精，然後，得到快感
反送中嘅目的，係為左五大訴求，然後，係真正咁光復香港

打J嘅時候，
我地唔會為揀錯片，而自怨自艾，只會諗繼續搵下一段更好嘅片，
同樣道理，點解大家要晌中大、理大一役之後咁喪志呢？

呢幾日，好多人掛住不割席嘅名
去討論理大中大兩役，認為大家中左計
然後就去指責留守嘅手足累街坊

我好想問
就算真係中計咁又點？
有心人裝無心人
中共利用我地愛手足心切嘅弱點
引我地出嚟，結果拉左好多人
情況就好似
有條友重傷訓晌地
你走埋去救佢
然後原來佢係呃錢黨
劫返你轉頭

問題係，點解要怪救人嘅人蠢？
而唔係去怪呃人嘅人仆街？

掉返轉假設
如果大家所謂大局為重
冇行出嚟冇中計
even 黑警真係冇攻入去
理大手足可以安全出返嚟
但係咁樣傳達出嚟嘅信息係
「原來香港人都係冇變，只會關心自己，自己冇事就唔出嚟」
咁只會進一步分化大家

記住，㩒錯，就揀過下段，冇得追究，只可以繼續進行，直到射出為止
唔好花心神追究點解比封面殺手呃左

區議會好明顯就係下一段片
好多人吹風
叫人唔好投票
亦都有屌人投白票係鬼
well 我冇資格教大家投票
只係想講一句
打飛機為射精
反送中為五大訴求

自己諗下，
點樣會對五大訴求有影響多啲
點先更能助你達到目的

五大訴求最重要係爭取雙普選
如果到最後區選冇人投
一如以往建制大勝
原來過左五個月都冇變過
然後你話你其實想要真普選
你講出嚟都唔好意思啦

悟以往之不揀
追來者之可追

1

推

2

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

3

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

4

5

6

投白票支持建制？ 不了

7

8

9

10

pish

點解當然示威都係鬼
民智未開

當日

咁咪打下
好過見到啲狗冇咁狂暴又打晒飛機

無撚有錯，多得區選撚

唔需要咁多廢話嘅，一句到尾，唔投票正仆街，投建制，何只死全家，直情三代乞食！

將每件事簡化成一句簡單嘅意向或者口號
係最簡直最直接最響
但同時亦最容易墮入分化陷阱
cambridge analytica 晌脫歐就係利用呢種方法
去令到整個英國分化
大家都唔想同對方解釋
淨係想大聲過對面
咁樣長期落去
都唔係一件好事

11

12

13